Apple TV 螢幕閃爍

有無人有同樣問題？
已換過幾條HDMI線同Reset過Appletv 都唔得

用第2部電視/mon試下

試下駁第二個電視或mon
如果冇事正常
可能係appletv同電視個hdmi協定唔夾